無品AA狗第一時間出來抽空姐水

做開人叫人去做狗？
無野呀AA狗

返茶記都唔做AA狗啦

但係CHILD登仔眼中係做開雞
而家係升LV做狗

冚家閣 咪又係姓施嗰條 on9 既公司

真係仆街 第一時間吸女
空少變咗垃圾

地產狗仲垃圾
空中服務員起碼幫返我
利伸住公屋

床單仲多佣

張圖好柒

地產狗真係好柒